我们首先在伯顿瀑布(Burden Falls)停了下来，伯顿小溪在这里潺潺流过一系列小砂岩架子，然后坠落到20英尺以下的岩石上。 从芝加哥驱车一天，探索一个完全不同的伊利诺伊州 
 近年来，许多人因为在高耸而不稳定的砂岩悬崖下享受海滩而失去了生命。 环境报道:我们如何知道人类正在使地球变暖|麦肯齐·埃尔默| 2021年1月4日|圣地亚哥之声 
 这是一个不幸的结合，因为不稳定的砂岩顶部很容易滑落，只是因为岩石在很久以前就这样形成了。 圣地亚哥科学家进一步了解海岸崩塌的原因麦肯齐·埃尔默，2020年12月28日，圣地亚哥之声 
 犹他州南部的沙漠是迷人的红砂岩台地和峡谷景观。 我们是否适合户外活动? - 92期:Frontiers |Grigori Guitchounts | 2020年11月11日|鹦鹉螺 
 重力不只是把东西往下拉，它还能把巨大的砂岩拱门托起来。 科学家说:重力，2020年10月19日，学生科学新闻 
 她的父亲建立了一个成功的企业，他们一家住在格拉斯哥郊区一幢价值80万美元的砂岩房子里。 ISIS的新娘揭秘|杰米·德特默| 2014年9月3日 
 居住的好地方，孩子们可以在砂岩公寓楼后面的丘陵庭院里奔跑。 在耶路撒冷画一条绿线|Emily L. Hauser | 2013年6月5日|DAILY BEAST 
 在河的中心矗立着壮观的红砂岩宫殿巴哈杜尔·沙阿，莫卧尔王朝的末代。 红年|路易斯·特雷西 
 一开始，酒吧是粉红色的砂岩，光滑，覆盖了一层塑料涂层。 边境的费用|Horace Brown Fyfe 
 红色砂岩建造，雕塑丰富，建筑优美和谐，很少有教堂比它更令人愉悦。 《从一辆汽车看英国的公路和小道》|托马斯·d·墨菲 
 有时他们会在有凹槽的砂岩和扁平的骨头之间夹一根弯曲的棍子。 后来的穴居人|凯瑟琳·伊丽莎白·多普 
 当穴居人在砂岩上来回拉动竖井时，他们在竖井上留下深深的凹槽。 后来的穴居人|凯瑟琳·伊丽莎白·多普